嘩 個傻鳩飲者L其m都學人開ig page

笑死人咩大佬

畫幾張傻鳩圖真係有人fol

到底有幾弱智先會做佢fans？

睇撚死佢下一步唔係想食女就係搞眾籌

方便食女

下一步係出商品

收皮啦

佢俾咗幾錢你幫佢宣傳

希望眾籌買部勁啲嘅電腦整gif

好波

講真你仲柒，想食人條水尾

漏M怪

乜佢啲po真係好笑咩
定我太冇幽默感所以唔識笑

鬧得好。

快啲睇吓有冇啲弱智friend走去fol
有嘅拿拿林絕交

cctoy quality

我重度弱智 睇佢啲post笑到仆街🤣

幾時開埋patreon？

樓主可以開個IG叫窮L卡密

連登仔快啲課啦

原來係咁，pin？

可以👌🏻

你乜水

我都想開了

高你老母呀P牌狗

用肥妹仔張相？

我驚取代左catgirl

多咗9個弱智去follow

你以為自己邊個？
個個p牌都要認我咪好唔得閒？

你邊位

佢好紅㗎？？

但係真係冇人識你喎。。。

有麝自然香，高質會員唔會周圍同人講自己高質

有班弱智鍾意make stupid people famous。

讀好啲書先再上連登啦

例如您。

捧佢果啲傻閪稚障兒登仔

你好柒

我追擊人嘅時候最有魅力

今次只能撐你，講得好。

波台唔會受p牌玩，我唔洗問都知啦

收皮啦曲線打手

係，唔洗認得邊個p啦

樓主喺個個post都追擊嗰條弱智你睇清楚先啦

2P哥

樓主幫窮L卡密開番過咪得囉

佢地鍾意自願做弱智我阻止唔到。

完全唔好笑 得啲小朋友先會笑

你幾柒，p牌狗想入黎波台玩一直冇人受

我問左成個波台都冇人識你喎

推條傻閪仆街

名又柒 咩l 咩m

算啦，真係冇人識你，我地不嬲唔受p牌同弱智玩。

遲d 會叫課金架啦

你唔明呢個post係做緊咩仲好意思話自己波台

其實你單方面含人，點解就覺得同佢好熟？
去淘寶買誇誇群都得啦

你真係以為自己波台一份子？
幫你認清事實又唔憤氣
冇所謂，你損失。

我屌你老帽
早知唔邦你拉

😅😅

樓主好波 狙擊條死狗公

咩po?

431姐姐，你個ig page壞左呀。

男朋友著衫好唔掂

#191 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

然後上市

今次先撐？
枉我上次係改歌post 撐你

嘩你件垃圾都開page

連登仔真係特別鐘意追星以前係高登都無追星追得咁誇張

跟住炒股票囉

唔出名，所以無學你呢件垃圾喺到開page

毒撚先會覺得唔好笑

我係你呢啲咁嘅人一早自殺

誇誇群

見到個post望下咩台
體育台
make sense哂

條友第一個post都算幾搞笑但係之後畫啲嘢感覺係為出而出，完全冇笑點可言勁on9，屌佢又俾成班人圍插cls

因台廢言
你低質素到

咁事實佢係垃圾喎
呢個po開喺時事台又有乜分別？

之後慢慢試水溫話自己單身男，依家想比佢屌既可以DM 佢

弱智都好2c衝出嚟

有冇諗過你存在到喺呢個世上已經係一件唔撚make sense嘅事嚟？

呢個好笑

老老實實 我到依家都唔知係笑post定點定位模糊到 又一啲都唔撚好笑 話佢膠又唔係唔明點解有人笑得出

follower全部抄名

邊個嚟

開個ig 都要屌

唔知我係新會然定點，但完全唔明點解啲人會「有gif 10/10」

有幾撚好笑

你要知道傻閪港豬最鍾意就係跟風人講佢又講

我都想講 唔知有咩好笑 好正評
成班低能仔成日跟風
成日話有gif 10/10
畫工柒到唔敢睇
最能尷係啲發明
扮膠一兩次都還可以 之後越黎越多 CLS

老實講其實覺得佢好撚煩 隔一兩日又見到個傻閪post上熱門 又唔撚係好笑印仔雖然煩 但係有時真係ok膠 嗰條lm傻閪就弱撚智咁為出而出

西樓個ig 真係高汁

點解係狗公？有咩典故聽下

吊得好 忍能左好耐了

幾時到蓋老母開ig

起你底望下咩台
cctai
make sense晒

以為自己上緊5p
成個連登都係小圈子圍爐狗公狗乸
想紅想威

印度仔都叫有食物相睇 條傻閪個啲都唔知乜撚野黎

其實畫工都係其次 玩膠係咁但係啲乜鳩發明真係柒到唔敢睇 佢好撚明顯係啲毒撚想搞笑嗰類嚟仲要無天份搞到佢係on9得嚟唔好笑又好撚煩同其他on9得嚟好笑嘅真係差幾皮

樓主幾時再追擊窮L卡密

不知廉恥

我follow nben_chelseafather都唔fol條撚樣啦

講咩自殺呀又！

嘩，原來有呢個質素，唔怪得咁落力出膠post啦

p牌黎講你算係最令人印象深刻

過火喇

打哂冷震 小學雞都唔會笑啦
入去講兩句會俾佢d fans屌

一早block 7 左佢

我想pm了
條友咁on9都引到女fol
應該輕鬆溝到

佢分享下自己嘅做法姐，有咩問題？

冇肌肉圖 拉

冇

依家先pm遲左。

唔好講咁多 跟住笑就得架啦

叫人自殺好似有D衰

佢話自己會，冇叫人地做

撐得條柒頭咁易滿足點會自殺

你又乜水

有道理一定會撐，是其是，非其非！

我都過左個年紀

佢地老死嚟

onlydrinkerleavehisname

唔follow taikeilok?

證明你唔係弱智on9仔

啲畫好撚樣衰
又唔撚好笑
On9唔係好笑

典？

抵啦

呢條弱智幾時收皮
浪費網絡資源

樓豬放棄左

連登公式，make noise起朵，開page吸納信徒，眾籌吸水，食女

細蚊仔係要多啲歷練先會成長

侮辱好多創作人

低級趣味過波台sosad接龍

講真我地波台最低質會然金魚正都好笑過佢傻鳩

雖然樓主係波台狗
但今次都要認同你
利伸：條友唔知點解比我block

我屌你老母香化閪呀

娛樂至死，跟著人地笑就得，唔好問唔好諗自己點解要笑

你咁惡做乜鳩？想邦金魚正條能樣？
巾

地獄最火深水熱嘅地方留咗位俾你呀刷頭

薯波板燒雞 屌你老母閪

香烤菠蘿 屌你呀婆

唔幫佢唔通幫你咩刷頭

有gif 10/10

你條能樣似stone咗 我潛陣水先

follow個班智商夾埋有無一百
遲早開pateron呃啲小學雞課金？

遲吓又話自己全家生cancer
叫班弱智養佢

其實佢都似係冇能力工作嘅智力。

搵食姐
俾條生路人地行🙏🏻

佢平時似會邊搭車邊諗笑話 全程車都自己係到笑

你似弱智

睇吓邊個follow 就知邊啲係連登仔

似係，因為佢出入都係坐復康巴士。

你支持LSD合法化我咪follow你囉

d 垃圾gif圖都有人吹奏
懷疑係佢自己d分身打手

一早block 咗
太7

Cctoy 夾埋得30
佢哋重衰過cctoy

不過班Admin都仲未肯de po囉

真係唔撚明呢個柒頭啲人氣點黎

即刻多左follower我係佢真係多謝你

低智力嗰堆人要群埋一齊我阻止唔到。

俾心機讀書啦中學雞

你要唔要去驗下腦先

條友似pr公c 洗走行動post

之後搞地產

最撚弱智係條撚樣以為自己好撚好笑
我心諗收皮啦 出少d post啦 好撚柒煩

跟住，再分拆上市

po完上黎即刻多咗100個追蹤，多謝樓主

佢完全冇自知之明

點發現到

樓主變相打手

睇撚死佢下一步唔係想食女就係搞眾籌
好中
度緊故仔包裝自己背景幾不堪 患絕症貧困但努力搏盡無悔 最後要大家送錢比佢完夢

搞到連登好似小學雞集中地

麵神2.0

做乜鳩

樓主講事實關咩台咩事

條傻鳩仲要以為自己好撚幽默好有料

出一兩個post都算 當你膠下玩下
出十鳩幾個post都係呢啲尷尬gif仲要開個page真係好柒
不過佢又有班忠實擁躉

雖然我自己都麻麻地體育台 但今次又講得無撚錯喎

On9當有趣既極致，真係我睇到佢啲post都覺得尷尬

兒登係咁
燦神post都好笑過d On9 gif十幾倍

你唔講唔知有，樓主似宣傳。

幾押韻

佢d po真係好笑wo
次次收工睇減壓一流

樓主打手

佢係連登極少數我會block嘅人

上面洗版reported

弱智同笑點低係兩回事

好撚柒低質

珍

笑下啦 香港人

仲以為飲者L 其M
L 係奶
M 真係M

Lag機

高登舊時啲改圖好質好多

邊有得比 呢個垃圾完全戇鳩當有趣

佢分到佢就唔係弱智啦

因為你同佢一撚樣係弱智

再集資，搞埋網購丫笨

佢d post成日上熱門
一堆低質fans
一早block撚左佢 阻我熱門

咁撚低質都有人鍾意
兒登仔係咪睇垃圾都覺得好笑

唔明點解佢啲垃圾post成日上到熱門
戇鳩當有趣

fb果個一個人畫火柴人咪一樣可以出書再挑全港插畫界機

得罪講句 波台假膠d post仲好笑

搵食姐

呢啲劣質post上熱門 時事台無人入去屌
代表咗啲咩

樓主promote後，佢應該3日內followers多過我

你同佢班受眾質素差咁遠，一個頂佢五十個啦。

認真 樓主啲裸男post仲好笑

影分身：打手

gif?

一個Angela可以頂到幾多個

ig followers易升又易跌

唔好笑之餘仲好尷尬，尷尬在佢以為自己好有創意

呢個真 睇住佢咁比心機整色整水個下尷尬

我只迷蔓莎。